Ik scheurde moeizaam van haar; inderdaad, ik kon het niet hebben zo gedaan, als ze niet zelf was opgestaan, en me teder omhelste, vertelde mij dat moed en hoop hebben, want op de een of andere manier zouden we het moeten redden incidenteel interview.
